Documento gerado sob autenticação Nº GAX.305.339.Q9J, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6103                  de  10/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora PATRICIA ASHTON PROLLA, matrícula SIAPE n° 1529106, lotada e em exercício no Departamento
de Genética do Instituto de Biociências, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a classe D  de
Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 31/07/2015 a 30/07/2017, com vigência financeira a
partir de 08/06/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.502000/2018-89.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
